以前嘅特首會步行上班、局長會乘搭mtr上班，而家班奴才......

22/09/2009重點新聞：特首步行上班